[
    {
        "randomId": 72
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    }
]